{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042495",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "새알심팥죽 만드는 법"
    },
    "text": "1.赤あん2カップともち米粉2カップ、米1×2カップが必要です。2.お湯（お湯）①カップ、塩小さじ2、砂糖少々、小豆粥（適量）が副材料として使用されます。3.赤小豆をきれいに洗って組み立てた後、お米はふるいにかけてふやかします。4.もち米粉をお湯と塩で煮込んで小鳥の卵芯を作ります。5.茹でた小豆を細かく餡だけ出すとき、餡に小豆水を入れてかき混ぜながら煮込みます。6.茹でた米を入れ、米粒が広がるまで煮込みます。7.セアルシムを入れてセアルシムが浮かんだら砂糖または塩で味付けします。8.赤あんこを茹でたお湯をお粥の時に入れると、掛け算の色と甘みがもっと出ます。9.セアルシムはお湯で煮込んで作った方がコシがあります。10.このように煮出した小豆粥は楽しい食事の時間を作ってくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "赤あん2カップともち米粉2カップ、米1×2カップが必要です。"
        },
        {
            "question": "副材料として使われるものはありますか？",
            "answer": "お湯（お湯）①カップ、塩小さじ2、砂糖少々、小豆粥（適量）が副材料として使用されます。"
        },
        {
            "question": "小豆を組み立てる前に何をしますか？",
            "answer": "赤小豆をきれいに洗って組み立てた後、お米はふるいにかけてふやかします。"
        },
        {
            "question": "卵芯を作るために何を使用しますか？",
            "answer": "もち米粉をお湯と塩で煮込んで小鳥の卵芯を作ります。"
        },
        {
            "question": "小豆を細かく餡だけ出すために何をしますか？",
            "answer": "茹でた小豆を細かく餡だけ出すとき、餡に小豆水を入れてかき混ぜながら煮込みます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして煮込みますか？",
            "answer": "茹でた米を入れ、米粒が広がるまで煮込みます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして味を付けますか？",
            "answer": "セアルシムを入れてセアルシムが浮かんだら砂糖または塩で味付けします。"
        },
        {
            "question": "赤あんこを入れることで何が増えますか？",
            "answer": "赤あんこを茹でたお湯をお粥の時に入れると、色と甘みがもっと出ます。"
        },
        {
            "question": "セアルシムを作るために何をすべきですか？",
            "answer": "セアルシムはお湯で煮込んで作った方がコシがあります。"
        },
        {
            "question": "この小豆粥を食べることで何が得られますか？",
            "answer": "このように煮出した小豆粥は楽しい食事の時間を作ってくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 365
    }
}